[耳機撚] 耳機新手 耳機升級線有乜用？

新手
啱啱畀人推咗入坑
買咗隻IE80
早兩日行耳機鋪 見到IE80嘅升級線
其實換咗條線嘅分別大唔大
有冇ching解答下